彭浩翔《恭喜八婆》故事大綱

如果有佢全盛時期嘅猥瑣式幽默，可以用免費飛睇下

手機聊天群組「八婆」是由六個女生及兩個男生組成，他們曾經一度很親密，但因為當中的督察May（梁詠琪 飾）發現自己男友和閨密陳逸寧（陳逸寧 飾）有一腿；網絡紅人大波蓮（陳靜 飾）又將眾人的感情秘密寫成書發表，種種原因，讓這個群體的人愈分愈散，慢慢不再在群組中發言，最後讓這個群組在手機中愈沉愈底。

直到有一天，群組中的一員、一向樂於助人的June（林兆霞 飾），因為在上班時候，將上司（梁洛施 飾）放在茶水間的一瓶人奶，不小心用在給客戶飲用的咖啡中，因此必須要在下班前找回一枝人奶來頂包。在無計可施下，她想起這群曾經親密的一班好友，於是決定找陳逸寧幫忙，而陳逸寧亦開始把群組成員逐一找回來。雖然各人彼此充滿著矛盾和恩怨，但大家為了幫忙June，決定先把恩怨擱在一旁，盡力協助找奶，而在過程中，眾人把心中鬱悶很久的心結和問題，一次過爆發出來。讓這天既在拯救June，同時間亦在拯救一段已經早已逝去的友情。

有DADA

地道啲唔該

冇李嘉欣，洪欣？

大波lin

劇情好膠
但有dada都想睇下

係咪抽緊cookies水

你呢d正pk自私

要娛樂但唔付出

如果我話真金白銀支持驚俾連登仔恥笑呀